
 ja nežijem v tomto svete   to svet prechádza sezo mňa  každou mojou bunkou   prievanom   dverami   medzerou medzi čiarami   ich krídla   konce zlomenej línie   života na dlani   navždy prehodená výhybka   na trati   zo strany dlane JA   na stranu TY 
